持刀漢闖入巴黎警察總局施襲 一名警員死亡

法國巴黎警察總局被一名持刀男子闖入施襲，法國警員說，至少一名警員死亡，男子其後被擊斃。事發在當地星期四下午約一時，當地警察協會早前說，一名警員受傷。

好暴力lo
都係香港人夠和平, 比人用槍射殺啲popo都平安無事